james edwin webb ur października zm marca drugi administrator nasa urzędujący od lutego do października odpowiadał m in za realizację programu apollo zobacz też kosmiczny teleskop jamesa webba bibliografia nasa